是靚晚 滷水豬腩肉

好味過揚英蒲

觀塘

越嚟越早

工都未放 你就係度是靚晚

定仔個腩

5點半都未到

又係印媽啲傑作？

cls，有冇咁早放

你滷味

咁早食飯???

腩肉師

食屎拉 咁早食

5點4就放工返埋屋企食到晚飯

是
佢話好哂功夫
要先蒸再炸先可以放入滷水
但真係好好味

5點幾就食晚飯係做乜鳩下午茶咋啩

咁早返屋企?

完斷食師

早放師

步驟咁繁複

做印仔真好

又話減肥
成日食埋啲好西
btw仔幾時搞聚會
等連登巴絲都可以見下印仔

是

粉紅筷子師

要去印度搞

正呀

好似定仔大脾咁彈彈下

個飯係炒底？印媽真好

撈飯個啲咩嚟

20分鐘返到屋企仲已經食緊

觀塘印媽

我上次話揚英蒲啲滷水五花腩好食
佢即時唔認輸自己整

肉ok, 但個飯好似廚餘咁，青豆一啲都唔青

仲有, 糧尾所以得咁少飯食

印媽是咪大廚

糧尾師

很正
點解可以咁早就食晚飯

可摸耳係觀塘開間印媽廚房

青豆

點解冇講吓味道先

印仔群組

減完肥喇？？

去觀塘bbq等印仔

Bbq

印仔做老闆所以1715就可以食dinner

牙媽煮既野唔洗講

氣炸

早食師 同我老母一樣

咁早吃飯

冗員師

仲要係炒底

早食師

想做印爸了

炒底師

咁早收工

勁肥

咩事，5點3可以翻到屋企食晚飯

勁好味

又話減肥

肥師

想食
想溝印媽

印仔受唔受溝

d青豆

百里香是印媽開confirmed

我已有定延

大哥 好好食咁喎 可唔可以開店名？
Please and thanks

終於頭十個reply 都冇乜乜師

想食印媽......煮嘅餸

終於承認

印度佬每日唯一working hour就係lunch個廣告？
日日5點就晚餐

d飯係咪油飯?

廢老生活